爆料除咗要買太空卡,仲駛唔駛換 imei

小弟才疏學淺, 自問凈係知爆料要買太空卡.
不過聽講每部電話有獨特 imei , 如果之前用呢部電話嘅上台電話卡都有可能 trace 到.
有冇做 security 嘅高手教吓點做.

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

一定要用第二部電話

你索性換電話會快啲

買部2手phone

有冇 fake imei . fake mac address software ?
買部電話會唔會好浪費. 之後又唔用得返

爆咩料咁誇張
太空卡加vpn 夠啦

android simulator

ROOT機 FAKE IMEI/ 改IMEI
改機型/MODEL/MAC ADDRESS
VPN
用完即換卡

不如 print 封信 同 複製多隻usb 交出去你想爆出去既地方啦

咁咪唔好用電話Data囉
拎部notebook連VPN上唔得嘅

搵外國巴絲幫手爆仲好啦

電話二手買，二手放，未必蝕。

Android emulator 好似可以任root 任改imei 唔嬲

太空卡，二手電話未用過自己卡，未連過自己wifi，用貼紙遮哂所有鏡頭和mic?

唔好同一時間攞兩部機出街? 久而久之查到位置就知兩部機係同一個機主?

其實要查總會查到，點避都無用...光明正大仲好。